好快有支那人做香港特首

支那人永遠唔會相信香港人

香港國安就係香港支那特首既東廠爪牙。
香港警察已變condom

洗乜？不嬲西環治港
做咩要做多樣野招人話柄

好多紅二代廿年前到香港名校讀書

識廣東話 拎香港身分證

招人話柄？
支那會怕呢D?
支那係唔想再見到香港人做特首

都唔會搵呢D
大機會搵北佬

當新疆咁管

到時就要改口叫港督㗎喇

無所謂

反正特首無實權 管內政

駱惠寧而家咪係

林奠已經係啦，講廣東話嘅支人

講緊連特首都換北佬。
因為特首個位都知得太多野，支那唔會再放心

北佬做兩辦個位

特首？有名無實，賣港垃圾既代名詞

一早有啦,前中聯辦副主任暨觀塘區議員黃春平

今日海馬公園
明日香港自身

幫手推行動po優先，其實暫時不推

係都叫市委書記啦